係時間熄電視 諗下我地星期三應該點做

今日大家都見到超過30狗車係金鐘
港共政權唔會再俾612既情況出現
唔會俾你守到夜 唔會俾你埋到金鐘
隨時星期三 住新界九龍既手足連港島都去唔到

咁我地仲可以點做
18區開花？
突襲禮賓府？
仲有咩我地係可以做到

利申:玩緊香城online

721

強弱懸殊🤦🏻‍♂️

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

推

我覺得星期四既外國頭版應該係:
香港市民再次為捍衛自由走上街頭, 要求美國立即實施制裁

預咗出去有風險, no pain no gain
人權及民主法報告就出, 下星期三一定要再次逼爆港島, 做場好戲俾全世界睇

妨參考下隔離po
一招可以令建制派唔想去開會

Armchannel介紹完鯡魚罐頭之後自己買過，真係好勁，，自己親測真係勁過生寄生蟲（毛滴蟲）既臭閪
打開黎食之前用速食火鍋加熱味道更香，唔小心倒瀉記得唔好踩到成個議會周圍都係啊，陣味有排都唔散

推到自己友議員見到

不妨參考下隔離po
一招可以令建制派唔想去開會

Armchannel介紹完鯡魚罐頭之後自己買過，真係好勁，，自己親測真係勁過生寄生蟲（毛滴蟲）既臭閪
打開黎食之前用速食火鍋加熱味道更香，唔小心倒瀉記得唔好踩到成個議會周圍都係啊，陣味有排都唔散

推到自己友議員見到